有冇人可以幫我起呢個女人底？想報仇

有個賤女人 做第三者，破壞我家庭
搭上我”老豆”
害到我地乜都冇
有冇人可以幫我起佢底
我淨係知佢fb，但冇得加佢
知佢離過婚，有個十幾歲既仔
住馬鞍山迎海，但第幾座 幾樓 幾室就唔知
我想搵佢個仔fb or 電話出黎
有冇巴打屎忽痕冇野做 可以幫我摷佢出黎

可以有薄酬既
加tg

私家偵探幫到你

fb 咩名

推一推

冇證據就叫人做嘢?

我都知 我只係想睇下有冇好心巴打 or 無聊得閒可以幫下我

得咁少資料點起阿

你打算點報呢個仇

我驚貼上黎太揚 tg加我 俾相得唔得

encryption

你老豆咪又係犯賤 抵死

其實都冇架喇 父母已經決定左離婚
只係想摷個女人個仔 同佢講 佢老母幾賤
諗住個仔 會唔會唔認個老母 叫做等佢有報應

報仇都要人幫

係fb 馬鞍山群組post 大把人幫你

Send d黑材料去個女人同個仔公司/朋友圈係基本吧

都係一個好方法 多謝

係 所以好憎佢
唔會再認佢做老豆

我唔知佢公司 唔知佢個仔姓乜

之前係咪有試過連登仔好心做壞事
又係啲要搵人既post
最尾比人發現係收數佬

我講既係事實，個賤女人害到我地好慘

靠自己啦樓主

貼去馬鞍山之友
facebook group嚟
個group啲中年人怨氣好重

你老豆連失婚有仔中年婦人都食